(警世) 聽日會唔會世界末日？

侵侵輸左即刻禁制射晒d核彈咪大鑊？

Push

軍官有權唔陪佢癲

總統咋，你估係國家主席話㩒就㩒咩

侵侵冇野做唔出

軍權喺中共中央軍委主席手上

劉少奇冇軍權而俾毛澤東玩死

侵=攬炒巴

呢個真

得連登世界末日

唔會撳核彈咁癲嘅
但佢20/1先要走
呢段時間佢可以同法院上訴
可以爆Biden黑材料
可以高調查佢同冚家

做得總統 總有唔少後著嘅

入左佢罪咪做唔到總統

侵其實都算係和平主義者
比起之前咁多任
最多同你打下經濟戰

咁仲正